唔好再夜晚搞野喇，早D 訓啦

作為一個揸車返工L

最想就係D 各主要公路，咩3號幹線、屯公、加士居道、龍翔道、吐路港、藍田、東區走廊、告士打道等，全部路路暢通...
今朝返工不知幾暢通幾happy

D 公路條條咁長，大把位要保護，我真係多謝香港警察確保我地路路暢通
你地夜晚搞一輪，搞得到聽朝咩？
朝早咪又係有警察回復暢通，保護我地駕駛者

你地真係無L用...